政府：對港人在美國國會及行政當局中國委員會聽證會言論表示深切遺憾

政府對港人在美國國會及行政當局中國委員會聽證會言論表示深切遺憾
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（九月十七日）有數名港人在美國國會及行政當局中國委員會聽證會上發言，對近期香港的暴力示威事件作出嚴重失實的指控，並促請美國國會通過《香港人權與民主法案》草案，特區政府發言人表示深切遺憾，重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

發言人表示，自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行「港人治港」、高度自治，充分體現「一國兩制」得到全面和成功落實。人權和自由在香港受到《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律的充分保障。特區政府十分重視，亦必定全力維護。

過去數月在香港發生的示威活動，暴力不斷升級，示威者在多區大肆進行破壞，投擲汽油彈，四處縱火，癱瘓交通。警方一直保持高度克制，嚴格根據法律執法。在武力使用方面，警方根據武力使用指引，在實際可行的情況下，在使用武力前發出警告，同時只使用必須、最低程度及適當的武力，並在使用武力的目的已達到時，立即停止使用武力。警方的執法行動是為保障市民大眾的生命財產，盡快令社會恢復秩序。特區政府重申全力支持警方嚴正執法，將違法人士繩之於法。

特區政府絕對尊重市民遊行集會和表達意見的自由和權利，由今年六月初開始，警方共接獲超過190宗公眾集會或遊行通知，當中有超過八成三獲發不反對通知書。警方會繼續全力協助市民進行和平理性的公眾活動。

完
2019年9月18日（星期三）
香港時間16時52分

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

閱。

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

外國政府不應以任何形式干預美國議會的內部事務

示弱wor

大陸稿

錄音機

謊話連篇 咪撚干預人地內政

你致力保持一國兩制, 但兩制已被徹底破壞
警隊保持高度剋制, 但大量香港市民俾佢地殺左

你邊撚個

哈！又講癈話

特區政府絕對尊重市民遊行集會和表達意見的自由和權利，由今年六月初開始，警方共接獲超過190宗公眾集會或遊行通知，當中有超過八成三獲發不反對通知書。警方會繼續全力協助市民進行和平理性的公眾活動。

屌你老母冇你班警犬咪和平囉
仆街死啦憑乜撚野反對呀？通知書定批准書呀

香港政府幾時反制美國

吹呀
鬼叫人地唔請你

票已夠，港共等俾人制裁

最底武力都夠殺人

btw政府係冇發言人呢個人，全部都係林鄭d稿嚟

佢地外國公信力好似已經大過特區正苦了

諗咗大半日，終於出到份聲明啦

睇錯深切慰問

諗完都係咁嘅款

被美國制裁，當然會覺得遺憾，政府今次無講大話。

譴責示威者
遺憾美國國會

唉

收爹啦正苦~

你就真係就完喇

打咁大編野證明好撚驚

食屎啦港共政府

方向正確

人哋國會內部事務又關你咩事

高官驚了

we are on the right track

行得正企得正怕咩

港共收皮啦
美帝內政關你撚事

日日都遺憾

其實依家美國都係做緊內政事務，你個濕鳩政府又憑咩係到說三道四

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

搞清楚未呀，人地美國立法關你撚事咩

你干預人哋個干預

同美國宣戰啦，講咁撚多野，叫忠義民團去燒領事館丫嘛，敵一動我先動嘛，唔撚係淆底呀

聽到用最低武力難聽過粗頭

點解唔用強烈遣責呀

做對了

咁長，做對了

成日話有八成三遊行集會有不反對通知書
唔見講吓針對民陣/反送中立場嘅百分率
攞埋其他集會嚟混淆視聽

咪撚哂大家時間啦傀儡

成篇文我淨係見到而家政府出D文稿，果D中文用字，詞彙愈黎愈奇怪。隨時搵個中學生出都好過佢地。係咪成個政府搵個中文程度好少少嘅人都無。

請勿干預外國內政

你邊位呀生
而家美國隊你, 洗你香港同意?

閱，哦

關你撚事咩 垃圾港共政府

敵人反對的

死雞撐飯蓋

聽到人地國家既法律有「香港」兩個字就攻擊人
同見到有「linux」呢個字就攻擊人既人一樣

粗暴干涉美國內政

呢d時候仲唔收聲真係想比人加注

笑撚死咩 而架先識驚

有能力就上美國國會講啦

只剩下三萬警力

到今日都仲話警方克制，屌你老母

其實咁先恐怖 高度克制都咁樣
唔克制點算

干預你又點? 你拳頭唔夠人硬 慢慢遺憾啦你

我想問一下政府甚麼一個兩制？
有國家安全面前
只有一國 沒有兩制！

好似同美領遊行份稿一樣

關你事就理，唔關你事關香港市民你又唔理？抵啦

得喇，你哋繼續攬住警隊一齊等攬炒啦

除咗頭一段
下面全部c&p
好撚懶

克制 克你老母啊 問你良心係咪跌左都要畀你打到嘔血

驚人地加埋你入制裁名單？

關你撚事咩 總之我琴晚就聽很好關心

睇完個聽證會
根本美帝手上資料可能仲多過我地
作證只係做俾其他人睇

開心

我係佢就合埋把口啦...

成鳩日都遺憾

人地自己評你香港自治度幾高幾低關你咩事?
我係屋企同媽咪講某某人好冇自控能力=干預咗你屋企啲咩先?
學埋哂支那啲被害妄想症

真正紅字為笑點

留番拜山先講啦

屌..咪撚講咁多.出兵打美國啦

香港政府已經全面採用共黨一套語言模式，已失去同自由世界溝通的能力，完全不能引起自由世界的共鳴。

繼續9up 睇下有咩人會聽你講

當中有超過八成三獲發不反對通知書。

on9, 本身基本法就係有遊行集會權利
你仲好意思講你違反基本法

兩條柒頭去聯合國鳩up又唔見淋病出聲明

香港有外交權??

咁仲好，佢講返人話反而容易迷惑西方社會

不反本身就on9

係喎、林奠最撚自豪既30000黑警呢？

以法制民 收皮啦

6月初至今？不如講下最近一個月丫

遺憾你個遺憾

出左 英文edition 屌柒美國未
定係要文宣組幫手？

驚呀

屌你老母林鄭
香港人本身就有遊行同集會既自由同權利
得83%好吹噓？
我交稅交83%得唔撚得？

你咪繼續打飛機

長過平時示威

ok u win

咁人地都係反法西斯,維護戰後國際秩序.係執法,強硬執法姐

唔滿意咪叫班毅進仔射催淚彈去美國囉

高度克制 笑撚死我

又關你事
我哋提出訴求又唔見你回應得咁快

連講野都同大陸接軌了

you are fake news

講真 除咗藍屍 仲有人 care 政府講乜野？

做咩唔係condemn既？
驚呀？

慢慢遺憾， 譴責，不同意啦， 你以為話事果個係你?

根本不反對通知書呢個制度本身就係違反基本法
仲攞83%批准率嚟辯護真係夠晒戇鳩

你遺憾關我撚事

希望更多國家制裁班狗官黑警及建制狗

平時影都冇

又係到說三道四

關你鬼事咩

重申支國舉手會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務

應該有能力出速龍衝入美領捉人囉

集會自由=不受限制就可以集會
仲打飛機咩83%
人地natural係100%架戇架
無讀過書係差啲

你係邊個？
你做咩干涉外國事務

你制裁返美國囉

美領有成隊USMC
咪試下

copy and paste 高度遺憾

用美國既槍打美國既官？？

警方咁克制 唔會同人郁手既
美國佬暴力姐

今日尖沙咀d濕鳩愛國遊行咪批囉
仲有狗車接送返屋企

美國：美國議會發言人表示深切遺憾，重申外國政府不應以任何形式干預美國議會的內部事務。

條條例人地既
關你撚事咩

獨立關稅區你美國佬俾你 唔係老撚逢㗎

講左幾撚多次係美國自己事務
關你香港正苦撚事咩

其實政府都明知瀨嘢,但都不斷提香港警方
係咪真係咁想拖埋佢哋落水

試下用咩自古以來係中国領土收返美領塊地呀不如

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先, 人權法係美國內玫, 其他國家不得說三道四
其次, 人權法呢樣嘢, 只要你唔做侵犯咗呢條法例嘅嘢, 條例對你冇影響, 本質上佢同"逃犯條例"都類同, 甚至更加寬鬆, 因為你犯咗佢都唔會引渡你地去審, 奇怪在呢條例初心與逃犯條例近似, 唔明港共政府有咩理由反?

一個行政特區串鳩世界大國

好人好姐怕咩入list
行得正企得正立咩法都唔怕

王主任 已被失蹤

既然條法案影響唔到香港

你驚乜春姐

成日見到有人轉載政府聲名都唔知正皮定負皮好

我地唔講人地就唔知咩

以為發編稿講下說當事實？
當人盲嫁咩

口交部出左聲明未？

華大姐好似係美國國籍？

一過佢出聲會點呀啦

咁樣算唔算公開承認侵害緊人權
叫你唔好干預

行得正企得正乜乜乜

美國再干擾香港內政 就趕走晒在港美資公司就啱架啦 等佢地冇得再賺香港錢

懲罰老美冇得睇cctvb知驚未

敵人反對

佢地仲以為好高 好撚On9
無曬point

舞照跳嘅象徵「大富豪」好似執左好多年啦

屌你自己咪又喺外國報紙登廣告
想影響人地個輿論

聽講支那人果套寧左勿右既極致就係人哋普通閒話家常提到支那兩個字都會惹來殺身之禍

垃圾

哦

散仔協會林志偉個新聞犒呢
搵到英文叻既人幫你寫未

成個政府都誠信破產
正常國家已經倒左台
你唔係覺得你出篇野仲有公信力ma?

掩耳盜鈴

大陸講唔得
香港講唔得
去美國講你都要咁
何必呢

林鄭等俾人制裁

方向正確，大家繼續

無講錯, 我(正苦)揼你, 你(示威者)克制呀

除左口水攻勢，已經冇晒辦法，笑撚死

講事實啫

好人好者怕乜美國立法

干你老母預咩
人地國內對香港嘅政策咋喎

玩bingo唔該

其實除左政府bingo紙，應該整個

譴責vs遣憾
賭入球大定細

唔好干預美國內政啊

好在地球上尚有美國

有曬證據仲話深表遺憾
因住畀人制裁啦仆街

林鄭月娥你有本事派香港黑警去攻打美國啦笨

幾時有要求國外干預香港內政 依家明明係美國內政

人地開會關你咩事啊
收唔到meeting request好嬲呀

林鄭可以派香港黑警去攻打美國

講野不盡不實

明明係香港人走去干預人地美國事務，正苦做咩講到自己好委屈咁

派速龍扑鳩Rubio 個頭啊嗎
得把死人口

得啦得啦 你地話係乜就係乜啦

要批通知書已經係唔尊重
自由集會，遊行洗撚批
通知書係叫警察開工
批唔批關我撚事

出速龍未

政府快啲派香港黑警攻打美國
唔爭在叫埋解放軍

又出柒

呢幾個月真係顛覆哂我對遺憾呢2個字既睇法,原來乜9野都可以配遺憾

關你撚事咩人地美國開會

幾時到你說三道四

你行得正企得正怕乜野

去美國拉人囉

Bingo 紙！！！！！！！

岩架喇 我地要繼續幫美國霸住個道德高地

閱